致：對送中事件槍口對內既巴打

小弟文筆差，有咩錯漏請指証，任插任屌。
比人屌真係唔可怕，最可怕係咁大件事發生，但竟然咁少香港人屌。

經6月9號之後，街上網上都聽到唔少唔同既意見。
聽得出好多人都係以自己做唔到啲咩/ 對自己無乜大影響為理由，而唔積極反對送中條例。
直入主題，其實呢個有機會係你心入面其中一個心理防禦機制影響緊你。

" 合理化(Rationalisation)指無意識地用一種通過似乎理性的解釋來為其難以接受的情感、行為或動機辯護以使其變得可以接受。"

簡單黎講，反送中對時間金錢精力都要付出，未必每個人都有成本/勇氣去承受，所以大腦為左唔好令自己產生唔愉快/內疚感，會無意識地幫你㨂左支持唔洗付出果既一方。
事實上，我地自細就被教識要守法，大部份人係學生時期可能只係試過遲下到，缺點都無個。
所以係非常之理解，點解會有部分人唔想為抵制惡勢力企出黎。

如果你願意睇到呢到，好希望你可以嘗試認清自己想法。
唔洗去到帶頭衝前，但求唔好影響香港人士氣，對勇敢付出既人表示尊重。
更進一步可以提醒身邊既人，引起關注，罷工等等⋯

一百萬香港人，肯捱熱捱辛苦，用放假日子去反送中，政府都可以視之不理。
今次已經唔止係需要一個遊行咁簡單。

有心唔怕遲，六一一 六一二，需要你香港人。

推，比仲未醒覺既巴絲睇到
我知好多人都無上連登，有機會請令身邊既人認清今次69發生緊咩事
比youtube啲片佢地睇，唔好比佢地信TVB

推

加油

現在都唔醒都好難會醒
除非損害切身利益